最多棄權票議員，鄺俊宇排第三，25.5%棄權

運用最多棄權票議員

議員 棄權票 總投票 棄權票佔總投票比例
許智峯 58 157 36.9%
林卓廷 59 204 28.9%
鄺俊宇 41 161 25.5%

收皮啦分化撚

睇過有幾咁神？

講事實，又係分化？中二病？

呢個時候提做乜鳩？

是撚但啦
香港人政治智慧係咁上下
比佢地打下飛機啦
鄺仔萬歲

你試下果幾日成個港島cover囉

恭喜樓主獲得眾人皆醉我獨醒呢個稱號

叻啦叻啦，早D瞓啦

鄺囝波到人到

放心 唔一定會投佢地 但就一撚定唔會投建制 今次單野後，藍絲老豆老母已經講到明下年唔投建制

( Show Blocked User - 連登統戰打手

屌五毛，反分化，反白票，反焦土，踢走建制狗

因為你呢班on9造神囉

其實DQ之後民主本土派點投都唔會夠票過任何議案

拎d咁嘅數據出來玩膠同做鬼有咩分別

人紅即酸真係鍵盤戰士既劣根性

唔夠票就投棄權，神邏輯

駁唔到呀？

吹呀 投棄權都好過啲建制食屎狗
乜撚都贊成

但係佢今次表現係最好 所以打和 SUPER

投票淨係可以贊成？唔可以反對？

垃圾鄺狗粉絲自己無腦諗？

笑撚左咁就可以鳩投
多謝鄺仔連日付出 不過我真係覺得佢開會既表現麻麻
如果有更好既簡會投其他
冇就袋住先投佢

返高登同林祖舜一齊罷工啦柒頭

善用起底功能

收皮啦！而家要團結先可行落去，分化無用㗎！
共產黨最叻搞分化！

咁可唔可以指出，如果唔係喺重大議題上有重大失誤或者等埋發叔呢類世界級笑話之外，請問鳩投嘅問題喺邊

利申：覺得鄺仔有心有力係事實，但佢入嗰個黨係on9，咁個黨有咁嘅決策跟投又有咩問題

定係想好似公民袋咁贊成反對都有人投？

盲撐粉絲

鄺仔都係選超區架啦 諗唔到有更好既人選

其實真，鄺俊宇呢幾年係立法會幾乎係隱形左，開會講啲野係廢，講完都唔知想表達啲咩。當初佢入到位都係因為別無他選，得佢一個泛民，為左保住呢席位先有咁多人投佢，呢單野之前已經決定唔會投佢，因為認真佢入左呢幾年真係廢。
我知道好多人尤其學生其實只不過係經呢排先知佢，但不嬲有留意開就知佢唔係好掂。難聽啲講句，佢靠返送中呢單野先幫佢係黎緊選舉拉翻票，雖然佢係真係有幫手，但只能講佢特別出風頭，諗真，好多議員都係有幫野有做野，但冇佢咁識得利用呢啲機會同平台出鏡。好似區諾軒呀陳志全個啲都係做實事但冇佢咁宣揚。
當係所有學生眼中佢係鄺神，好做得野既同時，係我眼中同好多識政治既人就知佢係為佢未來選舉拉票，只能講呢單野幫到佢，佢好好彩，有運。不過面對比最近發既事被佢洗腦既好多人，我諗應該準備diss我

寫埋咩草案丫屌你

收皮啦死5 毛

On9
最緊要踢走建制派
洗你老母個腦

利申:我係激進泛民
即管繼續diss

樓主快走 依家鄺神唔屌得架
人地已經上左位做神

呢個年代仲會有人咁駁人 笑撚左

因為其他建制連會都冇開ma屌你

基本上有留意開立法會就知鄺仔真係廢

人數絕對劣勢,佢日日唔開工我都唔覺得係問題

其實樓豬講嘅野真係冇錯個個駁唔到就屌佢 就算你投票改變唔到啲咩咁唔通唔可以投反對表明立場咩 連登仔一係就盲撐一係就盲反

利申 69 612 616都有出 唔洗話我三毛

又俾熱狗追殺

Agger，叫人唔好造神都俾人話分化

是但啦 邊個喺抗爭戰場度有用咪投邊個
基本上議會內嘅投票結果都內定晒架啦
又冇真普選 又dq 議會一早就失效
市民關心d咩咪自己示威爭取囉

做人公平啲
做得啱就讚，做得唔啱就屌
這就是連登
遲啲佢鳩下鳩下都係會照被人屌
但無可否認佢係呢段日子真係做得好好

依家人地係做到野吖嘛
但邊個話依家做到野就一定要投佢票啫？
覺得佢喺議會廢咪唔好投佢票囉咁簡單
定你又想屌啲選民弱智，怕佢地會比「鄺神」兩個字洗腦呀？
如果選民弱智，你屌到爛嘴都係唔會清醒架啦
你咁得閒不如比啲有建設性既提議，建議下依家下一步點做好過啦

點都好過冷血建制派 btw淨係攞投棄權嘅次數嚟講冇意思 有好多議案都係兩邊都投唔落手

收皮啦

請善用起底功能

除咗話班熱狗酸之外都唔知點形容佢哋好，又唔見佢地攻擊白頭佬

下年嘅事自然下年先算啦，都唔明做乜鳩咁鍾意逢紅必反

咁唔鋸下年出超區踢佢走囉
哎呀，差D唔記得咗熱狗連一個區議會議席都拎唔到

唔啱聽，就係錯

星期日見到好多小朋友追偶像

比人圍攻左好多，巴打係清醒

民主黨都唔睇路，小朋友真係⋯⋯

Push

造神係好弱智，但勸唔聽

佢唔係議員一早比人逼埋牆搜身啦，個個都dq仲有幾多個議員可以揀，唔好話幫唔幫義士 揀到個唔割蓆都偷笑

時勢造英雄
鄺仔議會係廢
但好少議員會咁落力幫示威者手
都係個句
不分化，唔篤灰

簽署白宮聯署,令當撈侵在G20峰會可向中共施壓
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

你講得冇錯

但是其是非其非

呢單野佢出咗好大力量，唔單止佢，成個白鴿黨都係

而且選舉係後話

到時先算

吹到成個白鴿黨添 做左乜野

你可以話佢地搏選票，但係今次民主黨真係有出力有落場，發夢有去既都知
當然阿鄺生同主席就比較出位咁解

林卓廷5:0都有人吹奏

樓主的目的
知道了
不如留返下次選舉先做啦
咁堅持做咩呢？ 真係用心良苦

唉也，你又引泛民賣港左膠話你搞分化喇

以佢地既邏輯，總之鬧親泛民左膠既就係分化撚，就係三毛
今次既事件，佢地已經係造神催選票大過天，你話兩句反逃犯條例既某d行動有出錯，佢地都冇咁大反應
佢地真正目標都係真係抗爭，佢地要選票渣嘛

係，淨係得呢招，無人敢面對

目的明顯不過，但成個連登都係得一種論調，就係泛民幫左我地好多，佢以前係點都無所謂（而且你一提就係搞散個運動）

係呀，仲話佢地會變，以前既野放低先
心諗，以前俾佢地篤灰篤死果班義士應該要放到幾時？
以前又唔追究得，宜家又唔追究得，即係將來都冇啦，但係佢地班泛民又厚臉皮迫呢個迫果個

既然同兩老有計傾，有無得試吓勸佢哋向建制議員要求投支持權力及特權法查黑警個動議？齋泛民實過唔到，唯有向建制埋手，而家建制咁驚跌票，係咪可以試吓搵藍絲背景街坊向佢哋埋手？

屌你老母 食屎啦分化撚